[後門狗] HKU 面試

SPACE yr2 DAS 係一個人面試定小組？
通常會問d咩
入番Science個gap 大約幾多

收皮啦 後門狗 真係好撚唔知醜

pH -1

hku 派左offer 啦
利申 engine

點解engine派得咁快
gpa幾多？

3.9
你係咪early round 申請
同埋 personal statement 要寫得好

我係first round 呀
係咪science遲d派
我見UST都係engine派先

hku 唔知詳情
ust應該派曬高gpa 個堆先
低個派等食n手飯

後門狗